夠啦，嘈乜鬼，做嘢啦！

人哋班藍屍、黑社會、共狗同支那賤民同仆街警賊，見到佢哋班仆街捉我哋班香港人強姦、毀屍滅跡都大聲講支持同加入埋一份去犯罪，我哋點解要自己鬥生鬥死？仆街唔緊要，食人血饅頭都唔緊要啦，最緊要係一齊去對抗來自中共嘅敵賊，義士前日先被人火化咗，外國都叫我哋去猛攻，點解仲要喺到鬥？加下有咩重要過討回香港人公道？掉那媽頂硬上識唔識？為香港變做怪物又有咩問題？

光復香港，時代革命呢八隻字係咩？反抗係咩？唔好再小組討論埋啲垃圾事啦！你班仆街五毛風向狗食屎啦！

推